收到封呃人email..點覆佢好

琴日收到封呃人既email 真係on9先會信佢
佢叫人三日內覆佢..大家覺得點算佢
重要吹到個數大到咁

覆咗就代表你成功被呃

Click 入email 一刻你已經輸左

比左ac佢會點

無覆呀

點會呀 唔好嚇我

多數彈 你吾會覆到

依排成日都收到依類email

功德圓滿

我收到個話中咗六合彩想同我分

嘩 好想知有無你真係信
信既人智商係咪得50

你開咗嚟睇已經唔過40
重要上嚟開po

吾你老母

同佢講唔識英文 叫佢講中文先